其實好多高階圖象效果都係阻住打機

其實好多高階圖象效果都係阻住打機
玩槍game想光猛d 睇倒lay埋既敵人
玩open world game 想睇清楚地圖\環境既野
好多時結果都係閂左部份effect
過場呀盛個時咪靚囉，玩個時就阻住，係咪先

利申: 諗緊黎緊換幾$既卡

56K已夠

PVE咪可以要更好嘅畫面
PVP咪越少越好
睇你自己取捨啦

如果Cs 就梗係fps行先
如果rpg 4K60 同1080P 240
我揀前者

今日換左張3080， 7000蚊

full load 風扇好嘈

嫌嘈唔好打機啦

好貴